\begin{Soln}{1}
\begin{enumerate}
\item $f(x)=2x-4$
\item $g(x)=(x-2) \times -3$
\item $h(x)=x^2+1$
\item $i(x)=\sqrt{x}$
\end{enumerate}
\end{Soln}
\begin{Soln}{2}
\begin{enumerate}
\item La fonction $f$ prend le nombre de départ, l'élève au cube et ajoute $2$.
\item La fonction $g$ prend le nombre de départ, l'élève au carré, prend son opposé et ajoute 3.
\item La fonction $h$ prend le nombre de départ, l'élève au carré, multiplie le résultat par $4$, ajoute $3$ fois le nombre de départ au résultat et enlève $2$.
\item La fonction $i$ prend le triple du nombre de départ et ajoute $2$.
\end{enumerate}
\end{Soln}
\begin{Soln}{3}
Les calculs sont à rédiger sur feuille
\begin{table}[h]
\centering
\resizebox{.4\textwidth}{!}{% <------ Don't forget this %
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
  \hline
  $x$ & $-2\phantom{0}$ & $\phantom{-}0\phantom{0}$ & $\phantom{-}3\phantom{0}$ & $\phantom{-}10 \phantom{0}$ \\
  \hline
  $f(x)$ & $ 6 $ & $ 2 $ & $ 11 $ & $ 102 $  \\
  \hline
  $g(x)$ & $6 $ & $ 0 $ & $ -9 $ & $ -30 $ \\
  \hline
  \end{tabular}% <------ Don't forget this %
}
\end{table}
\end{Soln}
\begin{Soln}{4}
La courbe qui coupe les ordonnées à -3 est la parabole en orange, c'est donc la fonction $g$. La courbe qui passe par le point A est la bleue (celle qui commence la plus à gauche), c'est la fonction $f$. La dernière est donc la fonction $h$, cela se vérifie grâce au point $B(3;1)$.

\end{Soln}
\begin{Soln}{5}
La courbe $C_f$ est constante; la courbe $C_h$ est d'abord décroissante puis croissante, la courbe $C_g$ est décroissante et la courbe $C_i$ aussi.
\end{Soln}
\begin{Soln}{6}
Tableau de variations :
\begin{center}
\resizebox{.6\textwidth}{!}{%
\begin{tikzpicture}
^^I\tkzTabInit[lgt=2.5, espcl=4, deltacl=0.75]{$x$ / 1 , variations de $f$ / 2}{$-2$,$\phantom{-}0$, $2$}
^^I
^^I\tkzTabVar{ +/$\phantom{-}7$, -/ $\phantom{-}3$, +/$7$ }
\end{tikzpicture}%
}
\end{center}
\end{Soln}
\begin{Soln}{7}
1. Pour la courbe en rouge on est autour de 16 mg/L, pour la bleue autour de 10.\\
2. Pour la rouge le max est atteint en 40 min. Pour la bleue en 100 min.\\
3. Pour la forme en rouge l'intervalle de croissance est $[0;40]$ et pour l'autre $[0;100]$\\
4. La concentration de 13 mg/L est atteinte deux fois pour chaque courbe; admettons que nous cherchons la première occurrence (action croissante du médicament !) : en rouge atteint pour environ 20 min, en bleu atteinte pour environ 50 min.\\
5. Je choisirai la forme rouge qui atteint le pic plus vite que la bleue.
\end{Soln}
\begin{Soln}{8}
1. Ce symbole signifie "micro" $10^{-6}$.\\
2. 3. Le maximum est d'environ $\SI[per-mode=symbol]{550}{\micro\gram\per\liter}$ et atteint au bout de $\SI{30}{\hour}$\\
4. 5. Deux solution : au bout de $\SI{0}{\hour}$ et au bout de $\SI{160}{\hour}$. $\SI{160}{\hour}$ équivaut à presque $7$jours.

\end{Soln}
